# Проект: «Комплексный анализ и оценка систем, реализованных на технологии распределенных реестров, а также сравнительная оценка мирового опыта правового регулирования распределенных реестров»

В проекте рассматриваются принципы работы систем распределенных реестров, их достоинства и недостатки. Преимуществом является обилие примеров использования и применения данных технологий в наше время.

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО |
|----------------|------------------|--------------------------|
| *171-341* | @Sigida | Сигида М.П. |
| *171-341* | @Artur22 | Пинилья-Ворошилов А.В. |

## Личный вклад участников

### Сигида М.П.

Проанализировал системы распределенных реестров в объёме 42-часа. Разработал отчет в объёме 24-часа. Отформатировал отчет в объеме 4-часа. Структурировал и составлял отчет в объеме 10-часов. Проанализировал примеры использования распределенных реестров в объеме 26-часов. Проанализировал иностранные правовые документы в объеме 28-часов.

### Пинилья-Ворошилов А.В.

Перевел иностранные правовые документы в объеме 26-часов. Перевел иностранные статьи в объеме 32-часа. Проанализировал иностранные статьи в объеме 30-часов. Искал иностранные источники информации в объеме 21-час.
